藍店態度差

本人做左一日港豬
對唔住手足
屯門湖景邨薩利亞 戴眼鏡果位女侍應態度差到不得了

抵撚你死

補充番係肥矮

我頂住,你走先

有咩問題
藍店保持水準

母親節老母拉左我去食,扒餐難食左好多

咁多蟲都食